中國人真係好聰明,幾百年前已經知滿門抄斬同株連九族先有用, 好似家下D洋鬼子只係識制裁一個人有鬼用

好似你制裁譚耀忠
根本佢都唔驚, 家產仔女子孫都去曬澳洲
D美國佬真係好蠢

想搞我地中國人.....提升下個腦先啦

呢樣真

中國人真係好聰明(自私仆街滅絕人性)

應該制裁曬家人所有親屬，取消護照，凍結所有資產

所以樓主全家應被問候?

猶太人擅長經濟
支那人擅長權術
鬼佬擅長娛樂

天賦嚟，無得強求

黑人呢

係...
不過洋鬼子根本唔識諗唔到

所以中國必勝

係呀....死幾多中國人都無所謂

只要我同我後代無事就唔係問題

黑人呢？

你歧視

咩係黑人 ？

黑人大隻體能好已經屈機

所以搞黎青萍應搞埋黎青龍

搞余若海應搞埋余若薇

搞容海恩應搞埋袁弓夷同袁彌明(呢個支持)

搞蕭定一應搞埋蕭若元(呢個都支持)

沒有一個是蘑菇DICK

根本美國佬成日以為自己好叻
係中國人面前根本係豬

佢制裁幾百個人都無用
佢地仔女都已經係外國..分分鐘直頭係美國
真係吹咩

佢制裁佢老豆 佢個仔就係美國開心洗老豆錢
大不了咪個個月返香港探老豆

其實重點係要搞到佢地痛
一般而言搞家人係最痛
只係制裁睇落不痛不癢
但實際係點邊個知
依加選舉主任出黎監誓都縮
其實係咪真係咁無用呢

擅長繁殖

權術 有權用盡 無恥 泯滅人性 唔講道理 唔依法理 唔守契約 唔顧人感受
呢幾方面
中國人係最聰明最犀利
冇得鬥 冇得比

採棉花/做奴隸

係嫁....所以中國人根本唔驚佢

牙膏

音樂 體育 性愛

上訴機制？

其實你講個幾家

都應該無咩來往

中國既優勢就係有連坐，美國既弱點就係冇連坐
一日有呢兩樣差距，美國點都唔會成功反滲透中國

係中國一個人就算係好人，用你屋企人，朋友，仔女，情人威脅你, 你唔想做，為左其他人都要做中共既間諜，但係如果比美國捉到，佢最多只可以驅逐你，美國人仲會話唔好搞屋企人,禍不及妻兒，咁傻既都知要幫中共做野啦係咪